西灣河成班廢腦藍屍清rb

定係北角福建狗？